{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51983&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 9월 호텔"
    },
    "text": "(B室に限り追加人数が可能で、最大3人追加のみ可能) - 宿泊連泊の場合、チェックアウト後7時入室なので、貸室費用が追加されます。 - 客室の清潔さと騒音防止のため、ペットの入場は不可であり、イベントは禁止しておりますので、ご協力お願いいたします。 - 当店は静かに宿泊する所であるため、高声、放歌、または喧騒な行為、協議されていない追加人数の入場、私的な集まり、他のお客様にご迷惑をおかけする場合、退室措置になることがありますので、ご協力お願いします。 - 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は絶対不可ですので、摘発された場合は強制退室措置(払い戻し不可)になります。 駐車場の費用と駐車場の位置についての詳細な説明があります。 - 楊平市内に位置しており、周辺の様々な食べ物を簡単にご利用いただけます。 - 当宿泊施設周辺は楊平5日市が開かれており、日付のうち38日が含まれている日付に見ることができます。 ただし、5日市が開かれると駐車場が多少混雑したり不可となる場合があります。 - 近くには京義中央線楊平駅があるので公共交通機関の利用が便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加人数がある場合、最大何人まで追加できますか？",
            "answer": "B室に限り追加人数が可能で、最大3人追加のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入場は不可です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にイベントを開催することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、イベントは禁止されておりますので、ご協力お願いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に騒音を控えるためのルールはありますか？",
            "answer": "当店は静かに宿泊する所であるため、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。ご協力お願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の費用はかかりますか？",
            "answer": "駐車場の費用は別途かかります。詳細な説明はありますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "楊平市内に位置しており、周辺には様々な食べ物のお店があります。"
        },
        {
            "question": "楊平市で開催される5日市について教えてください。",
            "answer": "楊平市内で5日市が開かれており、日付のうち38日が含まれている日に訪れることができます。ただし、5日市が開かれると駐車場が混雑することがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの公共交通機関は何ですか？",
            "answer": "楊平駅が最寄りの京義中央線の駅です。公共交通機関の利用が便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 420
    }
}